黃藍分怖約六四

雖然非建制係贏到好多議席
但有啲失望票數都只係平均贏六四
證明香港黃藍比例其實都平等
當然好多都係包括埋(偽)中立
相信呢場運動都會繼續 因為民意兩極

以往其實建制都係6,4比

係

但以往香港人未覺醒
覺醒技出埋都逆轉唔到六四比其實真係好失望

對面有好多都係做假

老實講
黃其實極端過傳統泛民好多
咁極端都有咁大比數其實已經唔錯

4成入面起碼1成係種票同下屆就死既廢老

咁多配票都贏都以好勁

掃興啲講句 就算最後自己人議席佔多但票數比例佔比係6:4 咁好肯定場運動依然要繼續落去

預左
登記日72截止
應該有唔少721 831覺醒的人冇份投

真 唔好太高估香港人 會失望

下屆得返3成以下，有D投完可能聽日都死

如果18歲以下青少年投到，我諗8:2都有

同立會一樣55對45

唔會輕敵 只係投立會d人出番來炸

但齊心既話5%唔細 因為基數大

一定要齊心

我認真地同你計數。

當票數係13:10，
扣一萬種票，即係13:9

當18歲以下八成黃，實際黃有 76% x 59% + 24% x 80% = 66%

唔算多，但已經比以前好好

好似希拉莉贏總票數但輸總統都柒啦
咁梗係寧願要席位

真
眼都mak唔撚大

仲有好多18歲以下人士。

正確應該係73左右